[心繫香港] 外國丁丁有冇野可以幫到手???

人在外國, 心繫香港
已經有Sign petition, 同外國人講下香港情況等等,
有冇野可以再幫到手?

幫推（外國+1

幫手屌走3毛(但唔好幫佢地推post)
去facebook屌柒班垃圾, 做假膠

KEYBOARD FIGHTER就做硬架啦
幫手糾正下風向之類

Share to fb ig

剛放工, 有冇人幫手整合資料, 我想update下英文wiki
1) 今日示威活動前後發生嘅事, 要link, 最好係英文
2) 黑警做過啲咩

幫手文宣
見fb live好多外國人

七一升旗儀式以雨天方案進行 嘉賓電視視屏看升旗
SCMP: Hong Kong government forced to hold flag-raising ceremony inside for first time as rain threatens, and protesters and police clash in the streets

類似咁? 再分時序整理?
英文即時新聞資料,時序好雜亂

yes好有用!